身邊有冇朋友由黃絲轉咗做警犬?

話說雨革嗰陣又話自己日日出去幫手
咩幫手搬運物資,俾人打又乜乜77
轉個撚頭做咗警犬
其實政府做嘅只係好簡單
毅進仔出到嚟社會搵唔到咩錢
普通pc仔一入職2萬幾
係人都撲倒去維護呢個體制
有冇巴打身邊朋友都變成咁?

卜[img]

林sir 係好例子
Band3仔出生 dse單位數字
Facebook掛黃屍icon 點知還是逃不過比人tag既post

冇

因為冇朋友

有 本身呢位朋友係憎死個政府同黨
但走左去做警犬 呢位朋友仲留言撐警察暴力對待學生係岩
我即刻喺個Post 道屌鳩佢
然後佢unfriend左我

只係希望第時再有大型活動發生
呢啲人可以輕手啲
心中留有公道
唔好忘記昔日自己都係一個人

無錢就要向現實低頭

大把公務員可以考喇
點解定要做警察

大撚把

有人唔做做狗 CLS

有冇睇逆權司機
都係靠個軍人

無，可否劇透小小？

八仙過海各顯神通
我都明白呢班人冇乜讀書但又想向上流個種上進心
大有人做運輸都可以上樓喇
做連登仔最鍾意嘅保安又得
因乜解究要埋沒自己嘅良知

雖然唔撚識上面個黑警
但祝佢同佢全家
長命百歲 百病纏身
老婆外遇 紅杏出牆
全家愛滋 性器潰爛
早日喪子 孤獨終老

人地眼中只有錢你理得人姐

所有睇到依個post 嘅黑警 見者有份 永不落空

你唯有望班友 內心 唔好變哂藍

有

入得去實俾人洗腦

咁都要可以考到先得既

李sir

靠軍人然後抗爭者死撚曬

當你朋友變咗喪屍，都係希望佢唔好咬你

第時再有抗爭，希望佢扑你都唔好扑得你大力，噴胡椒噴霧時，可以射歪啲啦

好複雜 ,
當你睇住舊日嘅戰友變成敵人
你話籃球足球轉會做好正常啫
話曬商業決定
但我哋作為有良知嘅小市民
唉。。

我支持多d 黃絲做警察
中共用新移民溝淡香港人
我地都可以溝淡警察入面嘅藍絲
係重要關頭可能有奇效
最少希望第日扑過黎都扑細力d 先
到時唔好話多，前線有一兩個唔聽order
放軟手腳，唔小心俾人沖破防線
甚至倒戈
始終警察係香港最大武裝力量
要獨立最少都要警察保持中立唔保護政權
所以3年前雨傘果期中共第一件事就係分化警察同市民
以免好似而家加泰發生嘅事
就係本土警察保護本土人民對抗中央

職業唔等於政治立場
一竹竿唔可以打沉一船人
再者，黃絲混入去警犬
可以沖淡班藍絲
如果做埋高層，有機會改變到未來

但如果因為班高層係藍絲而唔去做
只不過係逃避緊，未來100年都只會比藍絲帶領住

All cops are class traitors
All cops are bastards

自欺欺人
典型黃絲

入得去就係做狗
一句唔服從命令就狗都冇得做
仲點會放軟手腳

鬼叫香港其他工咁低人工
身邊好多人本來都好憎警察
但讀乞食科出到黎做個文員仔得個13k
仲要成日ot又無前途
但pc一出黎20幾k
真係向現實低頭

我就係個其中一個13k文員仔

我朋友係由警犬轉做獨派

做得警犬，要做到幾高級先會有自由意志？

事實係做到一哥都有嘢俾共產黨夾住

為份糧邊會有良心可言

咁撚多年班土共係香港做左幾撚多幾撚多幾撚多目無法紀既傷敢害理事
你見過有半隻警犬出黎主持過公道未
講都未有講過半句喇
香港係我心中已經死左
仲係一直一直跌緊落去地獄深處
但仲有好撚多香港人係日日自欺欺人

唔好講現職

就算退咗休
曾蔭培 李明逵 鄧竟成 李少光 全部都仲舐緊共

極權國家係必定會100%控制警隊
納粹戈林
日本戰前既特高

咪理佢
黃絲飛機片
試下香港真係有幾個人做呀
班黃絲領袖仲唔打你成共匪間碟咩

岩啊
屌你老母要搵食無問題
我當初差報名一步，中學開始就想做警察
但自9月中見撚到班撚樣跟本唔當香港人係人
亂推亂打人，我就同自己講，我做警察既話仆街死
宜家我都係公務員，但起碼我唔會有機會接到一個order係要打為香港未來著想既人先

我係唔係黑警既紀律部隊，身邊就算廿幾都藍絲佔多數
你同我講做黑警做得耐仲可以keep到自己信念？
未走既餘底既係咩人一目瞭然啦

屌，做過政府你就知呢個係無可能
入到去只會被同化

咁正面既呢個post
又溝淡又乜乜乜
真係忍唔住笑

毅進仔學歷，想做公務員唔做紀律部隊可以做咩？
入職又兩萬，多過大部分u grad
但又唔一定要考警察嘅，考消防救護嗰啲人工都係差兩三千蚊，但冇計黑警為咗吸引人口，體能要求都降低到無做運動都考到

睇唔起呢啲人
為個兩皮野

愛與和平感化差佬
想入去傳教
未出學堂已經洗腦洗到仆街

當年有個朋友未發生雨革時已經做左警察
果陣俾人調出金鐘仲會唔出手打學生
反而覺得係俾政府擺上枱做磨心

但事隔咁多年
當有啲所謂嘅黃絲都做左警察嘅時候
我真係唔知佢依家點

黃絲普遍學歷高過藍，應該多d考督察
警犬除左有武力，更重要嘅係情報，而且人工高
革命講到尾都係錢，d錢你自己唔攞就益左對家，關鍵時刻你唔出面都可以出錢
滲透唔係一時三刻嘅事，當年辛亥革命都係靠滲透新軍先有武裝
至於洗腦嘅野，你又要革命又唔信人，咁你想點先？革命就係團結一切可團結嘅力量先會成功，唔係靠自己一個打曬

其實我好鼓勵啲人去做警犬
馬斯丹上校

重點係骨氣問題，兩三年前就話黑警死全家，依家就為人工為穩定去做
我就唔信依班友可靠啦

香港人既''核心價值''只係搵錢同自身利益

if you can't beat them join them

下年u grad都想考幫辦！

希望佢個仔過唔到三步 唔好害人

連普通市民都未叫得郁出黎反
邊會有警犬出黎一齊反

不能同意更多
始終中國人都係醬缸文化好深厚
尤其是紀律部隊
你估真係無間道個個入到去都仲keep到自己意志咩

香港人咪又係牆頭草
風吹去邊就靠去邊架啦
根本而家個勢係建制到
反之亦然

骨氣食得？

私人市場咁撚閪
係人都想入正苦啦
毅進仔除左做警察
唔會有其他工有三皮

唉 我都做左公務員。。。
但發覺入面好多人都屌政府

就係話緊你呀
做警犬得個少少錢
一定唔會叫多
做咩唔正正經經撈偏啫

你既骨氣都只係值啲既人工咋

大把

人會大會成熟，唔通仲好似你班傻仔咁腦荀未生埋？

都係果句啦，正苦工唔一定要做紀律部隊，紀律部隊亦都唔係得警察

佢地只係一班冇思想嘅羊群
啱啱中學畢業身邊個個話政府有問題
聽晒人地講乜就信乜出黎佔領
事後冇嘢做 知到政府工穩定人工高
就去做警犬
然後身邊啲伙計 對上嗰班三柴同幫辦
都日日洗腦話要維穩 反政府等如賤人
班人冇獨立思考 根本枉為人

可以黃絲入去伏卧_

識人係咁
做完警犬之後立場即變
句句都屌黃絲

讀唔到書就係咁

你咪ON9
呢D人要表忠誠先打得最撚狼死

係警隊做緊卧底

係內部收風,睇下有冇咩爆

好多黃絲朋友入左去做警察
仲好理智 但聽講岩岩入去成堆老屎忽都好似洗腦

如果成熟係會令你為虎作倀
閣下嘅成熟程度真係令人不敢恭維

一方面係社會既悲哀 一方面係香港人既低劣人性

利申 死警渣 死全家

睇唔到都有份，人人有份，永不落空。
警犬比狗更低賤

呢個post好撚好笑
冇上連登一排搞到咁

你班毒撚傻下傻下做唔到

大把啦
有個做督察 我就面試fail左

有人唔做走去做狗

之前咪有個港女好似14年仲係盧思達個ex
轉個頭就同左隻岩畢業既黑警一齊

唔理係咪盧思達問題
你同得黑警一齊就係死臭閪

考到先得架
個個都講到自己實得
你估你地攞埋個鍵盤去面試咩

無洗腦果個等緊判刑

咪撚咁理想
入到去個撚個都聽命令架啦

呢班真係港豬

九唔撚搭八

理想論，黃絲比藍絲洗番腦既更加多

屌你老味 垃圾連登仔妄想班黃犬會帶黎咩改變 扑9你個陣細力d都up得出 班友如果真黃絲點會投考犬呀 所有野都係利字當頭 見黃絲多後生就做黃絲 見政府人工高就做藍絲

有個朋友 讀完毅進真係入左去做
佢本身係廚房仔黎 佢話最鐘意係經過就吐啖口水落個餐湯鍋度

24535 有前途 幾年後一定升級

呢個世界現實就係咁，一係你食人，唔係就人地食你。企邊邊自己揀，你地咪繼續手拖手係到唱今天我，對你地呢啲廢羊開槍根本唔洗手軟

屌 你估呢到啲人留架咩
一畢業就40k月薪啦

全部新入職個班黑警都祝福佢地啦

乜撚野內部改變
同人講咪就係內部改變lo
實際上咪又係為錢 屌

唔係理唔理想
而係港獨必須要做嘅一件事
就係起碼係武裝力量方面有一定能力
如果唔係都係痴人說夢話
如果警察都係一面例對立嘅時候跟本唔可能
除非好似韓國光州事件咁
平市攻到入去軍器庫
冇人話呢件事可以10年內達成
但係起碼做左個成功機會係大d

體制內就係狗
唔怪得永遠體制外圍爐打j
共產黨當年唔玩滲透香港點會咁快聽話

成班友酸撚到 做咩職業都要比人屌 口就話警犬 其實就可能係唔夠高 冇學歷 冇體能 捱唔到既毒撚 係咁憎警察既就有事咪撚叫警察幫手 講到自己咁勁 洗撚要隻狗幫你

點樣呀死差佬

有消防海關唔做 做警犬？